莊端兒曬Body點綴維港夜景 用陳冠希《香港地》勉勵自己

莊端兒（Xenia）出名身材姣好，周二（30日）她上載一張以維多利亞港夜景作背景的照片，並彎腰曬出玲瓏浮突的好身材：「今日腦海keep住loop哩首歌：同熱愛這片土地，大家刻骨銘記，愁或喜、生與死、也是香港地，經過幾多谷底，香港仔仍然係香港仔，見過幾多風浪，香港人仍然係香港人，跌得起、輸得起，搵塊鏡照下自己。香港人至叻，唔使靠人個個靠自已，唔怕攬住一齊死，使乜怕從頭做起，要有掟企首先要企硬自己。」原來Xenia所講的是陳冠希主唱的《香港地》，不少人網友指頒布港版國安法這天聽這首歌，別有番一感受。

who.gif

How much

屌佢老母閪，炸炸帝帝又要露下波邊，食撚屎啦死臭雞

佢個樣同跟杜汶澤個期已經唔同左, 唔講名我都唔認得

影撚衰個景

咁老不了

其實佢無炸帝
從來都係肯露

係果個樣 硬照同片係有啲出入 你唔太了解女人啲p圖姐

咁都唔係炸帝?特鳩登烏低個身露波邊，係肯露就好心著小d布唔好係度扮撚晒唅春答答咁

唔怕攬住一齊死
唔怕攬住一齊死
唔怕攬住一齊死
唔怕攬住一齊死
唔怕攬住一齊死
唔怕攬住一齊死

出名樣衰添

點解佢個妝成日唔同樣

幾正

用咩衫都會見到條波gap